Spotify家庭plan求夾

1年 每位176$
我用信用卡比、直接過數比我
齊6個先開
Tg pm

不如我收你$170, 入我個Apple Music family plan 好過

Apple music唔好用
試左

想join 但如果本身俾緊premium係要等到下個月先可以join?

暫時有2個等確認

Lm

Lm tg傾？

我family plan仲有3個位, 收$170/年(1次性交1年 )

有興趣留tg

差一個齊人🙌🙌

有性趣，幾時夾？

有

有性趣

pls add me

Full左啦
多謝支持👏🏻👏🏻

Add 埋 plz

full, thx

仲有無位
求夾

求夾